精工 對 利 4

一2-1
高普又叫番沙拿坐底

真係屌佢老母fsg 搶到1001又唔開po

咁都蠃到 唔係神秘力量係乜?

咁都唔使失分